有買襯手, 深水埗武器庫有雷射劍, 每人限買兩把

期待手持雷射劍就有西屌既日子

精品好似親中份子
之前FB見到
唔知係咪依間
求證

精品不了

精品唔洗諗住抽水洗底
等執啦

今日仲好旺場。
唔駛我地幫襯了

屌你精品

精品

屌你精品黎嘅？

徵女友
我CSO有龍炮

仲精品？

bye bye 精品

精品不了

玩具班fd 以後都唔買呢間野

精品黎既！

係啊，就執

深藍精品

仲有激光槍

屌你地我開鳩post就咁多人覆, 認真post就冇人理

咁我係度再post囉屌下你地

(工程撚)有興趣投身工程既巴打請入黎-渠務篇

精品
等摺好過啦